［Telegram/Tg] 扮工吹水谷

扮工吹水谷

各位80/90後扮工巴絲可以一齊上黎吹水 解悶 間唔中會有聚會 歡迎大家參加

強烈要求BAN肥絲大隻

召集星期六返工嘅巴絲 齊齊吹水解悶

推